𝙱𝚕𝚞𝚎 - 𝙳𝚎𝚛𝚎𝚔 𝙹𝚊𝚛𝚖𝚊𝚗, 𝟷𝟿𝟿𝟹

🔹

真 又唔係咩偉人 一生好快過

好好瞓

食大麻